正視聽：為提升士氣，試著說藍9、69、跑9同259

如題